曾吃50女的乙武洋匡 這次溝了正妹女大生 識5國語言

先前爆出婚外情、更偷吃過50女的日本《五體不滿足》作家乙武洋匡，爆出新戀情，這次戀上一名20歲出頭的混血女大生。
據日本《スポーツ報知》報導，乙武洋匡和身為早稻田學妹的前妻，自2001年結婚後的15年內，被媒體爆出有5段被承認的婚外情，而外界傳言他一度偷吃50名女子，最後乙武和前妻在2016年離婚。而最新消息指出，乙武再度展現「生命的鬥志」，在感情路上依舊「不滿足」，這次爆出戀上年僅20歲出頭的一名混血女大生。

據悉這名女大生的父親是日本人，而母親是捷克人，外型神似今年在平昌冬奧女子花式滑冰項目中、奪得金牌的俄羅斯正妹選手扎吉托娃(Alina Zagitova)。報導形容這名女大生是正妹兼才女，身高超過170公分，會5國語言，雖然現在是休學狀態，但自己是某個教育機構的社長，自力更生，在工作場合上相當活躍。
報導也指出，乙武在4年前經營補習班，並會定期參加讀書會，和學生們討論社會問題，也因此有機會認識這名女大生。報導稱這次乙武是「玩真的」，會認真和這名女大生交往，而女大生的父母也認了這段戀情。而乙武所屬的事務所對於這段報導，則以「個人隱私」為由，不願多做評論。

似佢

食家

有冇咁撚勁

下體不滿足

吊錘扎野示意 . jpg

下體大滿足

人地奶閪可能一流呢
成班青頭唔知頭唔知路

勁

你講到你唔係咁喎
你食到50條女咩

瞓係度等條女服侍
一定好撚爽

上面啲示意圖

屌你可以教physics

睇黎我都係自殺好過

樓上既圖

D圖

入黎就係睇物理教學圖

啲圖

痴撚線

G

痴撚線好撚勵志

樓上d圖

條女仲要係休學開緊公司
170高
兩邊父母都肯

痴撚線

所以我成日宣揚奶閪
叫做有一技傍身食女

有一下入唔到就鳩都斷埋

咁我都叫做有碌八吋鳩

無手無腳都食到女 公平咩
祝你生返對手腳出黎

D女係咪未試過冇手冇腳既，貪新鮮先同佢上

D圖,啊唔係,應該係D畫,過多百幾年
應該可以同畢卡索D畫睇齊

上面幾張圖真係要CAP低

係香港 無車無私樓都俾女叫收皮

根撚本就係搏同情溝女，同班狗公扮失戀/沒女溝女同一道理！

結論係佢係死狗公

狗公全家生愛滋死

乙武洋匤係來自地獄嘅使者,永遠有一堆地獄圖伴隨出現

屌⋯

屌D圖

如果係咁，係咪寧願唔要手腳好過

多咗咁多張圖

佢冇手冇腳..
但有錢吖嘛！
呢個世界無情..
但有左膠吖嘛！

呢啲殘廢撚當波咁踢都得啦 憑乜食咁多女

殘而不廢

第一次睇

如果佢有番手腳，已經係連登一份子

點解

畫原圖嗰位巴打有冇機會攞到諾貝爾物理獎？
到依家先知原來有咁多張

示意圖

都幾靚仔

幾靚女

右？

佢係冇手冇腳啫
但個樣都算唔差啦
有女埋身唔出奇

右邊

佢都無手渣，浪費資源

有口有脷

如果咁既樣上連登講自己正常樣
唔知D回覆可以mean到咩地步

我諗啲女係心理有少少變態 貪得意

其實呢啲最正

公平咩

佢咁短點樣一路屌西一路奶波？

不停地奶啊奶.jpg

勿認真啦
張家銘都中上樣
溝到女夠用咪得

佢前妻話當養狗咁養佢

真愛？

有時女人啲母愛同情心犯濫，所以點解有時啲殘疾好易食到女

連登仔又窮又毒又唔見有女同情

無自信
起碼佢無手腳都有自信過連登仔先

lol

Cls

變六體不滿足

食家

臭鳩臭到全世界都知都夠膽攞出黎講 點解可以咁撚唔要面

你又知佢冇錢？
依D人又出書又勵志講座又有政府資助，好似卡碧衡咁，搵唔少

LIHKG仔全能但冇女 情何以堪

上面啲圖

咁佢以後冇得食囉 食撚滯佢呀

識依招唔怪得食到50女

好勵志啊屌你

所以幾時都話媾女唔洗外表好，靠把口就得

啲圖世界級

人肉自慰棒

這個世界。。。。令我覺得好陌生

啲圖痴撚線

如果陳冠希無手無腳會唔會有加乘

好仆街

有錢咪得囉 檢乜討

無錢無名氣你估會唔會咁多女埋到身

去到末端速度=0
係智慧設計

屌

18歲開始仁美和當時22歲的乙武洋匡交往3年半，因為男方父親來日不多決定結婚，她透露當初求婚時，乙武洋匡告訴她：「我雖然可以去廁所，但沒辦法自己擦屁股，妳每次都得幫我清理，這樣（結婚）也沒關係嗎？」她當時還天真回答：「我有養過狗，所以沒問題！」但卻不知實際生活並沒這麼簡單。

仁美有著爽朗笑容，但個性卻非常內向不擅交際，和乙武洋匡結婚時，甚至還要求不要辦婚禮，原因是：「我受不了連續3小時被注目著的感覺！」婚後生下3個孩子，即使是丈夫她也不假手他人，堅持自己照顧，她坦言光是顧小孩就用光體力，加上丈夫無法自己從事性行為，實在沒有足夠的體力經營夫妻間的夜生活，也因此乙武洋匡對祕書下手，甚至多次在公司發生性關係，對外也稱呼秘書是「女朋友」，似乎並不刻意隱瞞外遇事實。

我雖然可以去廁所，但沒辦法自己擦屁股，妳每次都得幫我清理，這樣（結婚）也沒關係嗎？」她當時還天真回答：「我有養過狗，所以沒問題！」

扯了一下！

物理系

好仆街

外國阿Nick人品好好多

呢d女人真係好嘔心，只要有錢有名氣，咁既樣同人格都可以比佢屌

現實版慾虫

錯
係達文西既科學設計手札

睇物理圖笑到肚痛

啲圖好賤丫屌

屌你 mechanics

d 圖

遊戲王！

不過睇下條女平時都幾搏出位
我估係想借乙武洋匡響朵

有冇屌應該睇新聞紙睇唔出
但就算係都唔見得有咩出奇

條友完全無自理能力 都可以出到名出到書 仲要做到名人
把口/交際一定有番咁下上 加埋有錢 要食女有咩咁難

士哥而

人地五體不滿足，但連登仔係五官不滿足